「求FACT CHECK」傳高級狗內部被自殺名單

求Fact Check! 希望係假資料 天佑好人！🙏🏻

唔理撞車推左佢老母先

屌你老母一早話咗係流料

假到仆街啊
亂鳩咁傳

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

又block多隻

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

蘋果已CHECK
FAKE